麥明詩暗撻飛機師 高大靚仔樣曝光！

十優港姐麥明詩（Louisa）雖已淡出娛樂圈，但其感情事仍備受關注。近日有傳她與飛機師Keith擦出愛火，即引起熱話。

事緣日前節目《#後生仔傾吓偈》中，請來了Keith擔任嘉賓，自稱30歲的他外形高大，樣子俊朗充滿男孩氣色，他指當上飛機接近4年，月薪達6位數字。

主持人陸浩明（6號）似乎知道他與麥明詩的關係，節目中問他是怎樣認識Louisa？Keith表示最初是經朋友介紹下，一起踩單車而認識的。6號追問Keith覺得Louisa有甚麼吸引人之處，Keith即場面紅並不停喝水，一臉害羞表示：「我覺得佢好好人，好聰明。」

唔知係咪保護愛苗，當新歡曝光後，Louisa喺社交網留下12字真言：「不用恭喜，只是朋友，謝謝關心。」

知道要減人工就變返做朋友

成個弱智咁款

個樣

但係你靚仔過佢都冇份屌喎

林作好樣啲喎

前港龍機師😂

屎眼都屌埋

前港龍機師了

點解有啲似陳百祥

同感

而家有咩撈?

理鳩佢呀，唔係做水炮車就得啦
btw 條仔個樣好一般

機師影相轁係唔同D，D女即刻成個波質埋去

充滿男孩氣色
個樣就快變禿頭中佬啦喎

靚仔樣

條仔失業中

樣唔衰既機師都係敵唔過連登仔把口

佢仲有主持後生仔傾吓偈？

林作靚仔過佢

所以係朋友

所以只係朋友 謝謝關心

佢審美真係好有問題

咁都叫靚仔
呢個純粹可以話唔樣衰

林作師

港龍4年年資2柴月入有6位數
咩貨幣？

你真係唔識架喎

屌

塊面咁長

講真，作仔靚仔過佢好多。

高大 有事業 就認同

靚仔就.......

依一刻一定冇

港龍一畢業已經七萬（失業前）

馬德鍾個仔咁款

李泳漢咁款

叻 我至叻

呢個年代乜撚都靚仔靚女,痴撚線世界

冇話過張相近期影做左4年已經3柴過十萬啦

靚仔？

你有病？

塊面咁撚白 化左妝？

連登仔不嬲審美好嚴格 對自己個樣唔嚴格而已

連登仔係有多重人格個個講咩林作重好樣就知

秒

條女係咪戀醜癖

港龍(已失業)

咁佢地冇話樣衰，只不過覺得佢唔係靚仔啫同埋真係幾似陳伯祥

佢係後生仔講過自己唔睇樣，鍾意d幽默有才華嗰d

個機頭遇著件勢利八婆真係慘

阿叻樣

巴打講嘢已經好有口德

四年已經過十萬？唔係機長先過？

飛機師
有連登仔又會痴線要BLOCK我地了

點都好過林作

失業揸巴士

反而我覺得似William Hung

翻譯：已經被炒 暫准做兵 謝謝關心

港龍機司最靚仔應該係Brian Li

佢唔係有個台灣男友？

搵個弱智埋單

連登仔世界第一

一個地方一條仔咪得

高過林作啦

唔知做過愛未呢

點先有得撚下麥明詩
我都想撚下

林作都有好樣d嘅時刻 咁都幾撚大鑊

炒左

ca都算，仲要港龍，真失業

我係絲都揀林作，起碼有錢d有工返

娛記好on9

唔係呱林作好唔掂喎

4年年資過十萬？
拎張糧單出嚟睇吓有冇好喎

其實都可能有 係唔知咩貨幣囉

佢都唔再係娛樂圈
仲播佢d新聞做乜鳩？？

俾人炒左 希望佢有買林作保險

似夏蘭特

吹水有屌西
你懂的

睇到佢話老cap 2-30萬一個月 笑咗
有就有 係班老鬼expa 老cap
一件香港仔cadet 一世都唔會有囉

屌可唔可以唔好成日係又靚仔
係又女神好唔好

但係林作160

靚仔......

已經贏林作幾條街

兩條巴叫飛機師

其實我吹黎做乜網上明明有，之前港龍個網都會列埋出黎，ka係做3年就FO,佢本身公司個career path就係咁，條link講緊FO 第一年人工base，未計爆鐘同outport allowance

唔怪得會揀林作

前港龍機師（已失業）

比林作中出過都
咪即係奶林作d精

諗住入黎睇高大靚仔 咁嘅樣都用呢四個字黎形容
唔屌你都算好

可愛

好撚似胡迪

On9
7萬幾咩都計哂啦 計你返足哂日日飛添呀
如果底薪洗唔洗approximately呀

仲有呀
呢個價係請外國有牌機師嚟香港個價
香港仔 睇呢個呀

見唔見無寫幾錢人工呀

真係好想知你副尊容係點

呢個係08年之後合約，因航因龍COS08之後無論expat同local都同一個package 你不如做多d research先啦

港龍陳法拉 男人版？

4年機師有6位數字？

你可以唔信，港龍未執時個網都會寫明d offer , 事實係本身因航港龍機師人工係高過好多airline

唔洗research

其實8皮定10皮唔係爭好多嘅又
唔覺嘅
吹水呃吓蝦條嘅嘢 明嘅

最重要係 而家係月入零蚊

你繼續信啦
祝8年就月入2-30萬 （根據stealjobs)

好樣過林作。。。

痴線

幾時話8年有2-30萬
就算local最多8年升到captain 咪十幾起,不過都炒晒幾多年都唔重要
2-30個d舊制大粒老鬼黎

高大全因個額頭

唔通條仔姓盛既？

勿相認

港龍陳法拉（已失業）

有啲似巴斯光年

兩柴都十皮？我認葡萄

但係人地KA已失業喎

飛機師由專業變為失業。。。

又一個專業玩完

十皮變食樹皮

即刻變返朋友

屌你老母而家美國大選生死關頭pr公司推上熱門阻住抗爭 5毛狗blocked

cctoy日常

但同時又好鍾意鬼佬喎

而家失業未呀
轉行揸的士啦

你係...林作？

Tyt

個樣唔錯啦
青靚白淨
睇落都幾高
上面成班酸到

點都好，求其搵件都好過林作。

You got a friend in me~~

失業變打飛機

個樣正常嘅 好過林作著制服會靚仔啲

高大靚仔

機師變司機未

你有冇識人做機師架😂冇都可以自己上網搵下既，人工係公開的

唔同連登仔交配 = 雞公廁

空中巴士同巴士都差唔多

果然醒目

飛機師

其實係，飛機師d 英文好又高學歷
之前又儲一筆錢

呢d 時間休息又得，做其他又得
好想知上面班人有幾叻起到笑人

Hi 林作

其實正正常常咪幾好
圈外人個樣普通有乜問題？

打飛機師...............

牡丹雖好終須綠葉扶持，同呢班人比較之下會唔會好啲？

林作靚仔啲

點解麥明詩咁鍾情TYT既人

勁

盲既都上到連登
唔講外形 淨係講人格都好難搵一個差得過林作

摩牙

唔好亂屈 有d明顯玩膠
另外果d係弱智

失緊業？